\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Consultar Recibo}
	\label{tab-consultar-recibo} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Consultar Recibo}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Morador\\
	\hline
	
	Atores Secundários & Administrador\\
	\hline
	
	
	Resumo & Esse caso de uso permite o usuário consultar o recibo do pagamento de uma despesa \\
	\hline
	
	Pré-condições & Usuário estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	1 - Usuário seleciona a opção Financeiro no menu & \\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: INICIA COM &
	& 2 - O sistema apresenta as opções controle de despesa e controle de caixa\\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: FINALIZA COM & \\
	3 - O usuário seleciona a opção controle de despesa & \\
	\hline
	
	&4 - O sistema apresenta as abas: despesas, minhas despesas e relatório \\ \hline
	5 - O usuário seleciona a aba minhas despesas & \\ \hline
	&6 - O sistema lista as despesas atribuídas ao usuário \\ \hline
	7 - O usuário seleciona a despesa paga desejada & \\ \hline
	&8 - O sistema apresenta os detalhes da despesa e o botão recibo \\ \hline
	9 - O usuário seleciona o botão recibo & \\ \hline
	& 10 - O sistema apresenta uma tela com a foto do recibo \\ \hline
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Alternativo 1: Nenhum recibo anexado}} \\ \hline
	
	&1 - O sistema mostra um alerta para o usuário de que nenhum recibo foi anexado, com as opções anexar ou agora não \\ \hline
	2 - O usuário seleciona a opção anexar & \\ \hline
	&3 - O sistema abre o acesso à galeria de fotos do aparelho \\ \hline
	4 - O usuário seleciona a foto do recibo & \\ \hline
	&5 - O sistema salva a foto do recibo no servidor \\ \hline	
\end{longtable}


